[NS]Pokemon劍盾討論區#104<請使用不推文回覆> 彩豆腹肌一生推

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

TWITCH 聽密碼教學
聽聲
如果000X
000 之後
2下聲=0000 (最尾1下0 + 1下OK)
3下=0008 (移動1下聲, 最尾1下8, 1下OK)
4下=0007/0009/0005
5下=0002/0004/0006
6下=0001/0003[/quote]

咁都中

得閒整靚返我幾隊63隊
差唔多齊閃 再有圖 先update 個share list

整64未

[member]
JJ_sw係巴打黎?
[member]

齊閃爽呀

齊閃真係痴線

身體開始頂唔順 2點已經要熄switch

冇用
要唔好MON POST

訓先你地繼續

基本上我玩哂閃RAID 同ranked 對戰
一開始對戰我都係0球種0閃上大師

都係果D 對戰不用閃 對來幹什麼
俾大量球種影響底下先加入埋閃呀球種呀果d

其實出左2個月 喲爆機黨QUIT哂
剩低既都係閃撚同對戰撚

夜夜地 悶
上黎吹水就最好
一定有巴打係度

我仲得7x/395

講返岩岩個隊
Sejun隊野好簡單
基本上就係飛機Follow me掩護鋼龍/電龍輸出
因為鋼龍(怕格、地)電龍(怕地、冰、龍、妖)飛機可以完美擋住其中既格地龍，狒狒速專拎黎收人頭、風妖精順風控速同草系打點，投擲猴就提供佢缺乏既格系打點
所以用佢呢隊呢打單打應該會無咁順手

幾時有home消息，已經無咩位

原來頭先嗰隊係未update
依個先係最新

電龍特性1.5同招技2乘埋真係好癲

睇住俾人屌無營養

你隊野越黎越難打
越黎越廚

地鼠帶一血巾好D?

大部分game都係咁
但pkm pvp對戰方面真係好難上手
有fd二周目都爆已經棄左

地盤佬 毅力又命玉
命玉轉俾鐵蟻啦

但係未必會中
佢有一場就係Miss左比對面鋼鐘比佢開左空間然後就光速投降

已經冇左格鬥隊個形態
完全體驗日本仔張圖

係用嚟打你用

隻蟲換埋多龍就perfect

90%人都係爆機黨

其實你每次都見唔到我第3隻係乜

就算你殺埋飛機
仲有終極廚寵多龍你要拆

我係捉寵撚
但唔玩Go

FF巴教我咁玩
佢話用嚟fack人
利申未fack到人

GO 想當年為左隻怪力跑左十分鐘超過1.5KM定2KM
卡比又跑幾百米咁去捉

炮蟲走飛天啦
要用飛招提速佢有空氣切可以用
鐵蟻基本上都係用黎極巨可以無視佢副作用，直接命玉屌穿對面。
草鋼最好帶種子，磨度會上升1億個%

咁我武士換路卡就得

最勁都係出過去捉啟暴龍

鐵蟻命玉 攔熊火珠

做真男人唔好用磨寵
特別係63

我隻多龍唔洗極巨大字燒都秒極巨鋼蟻

草鋼龍頭又係秒

蝕比你啦咁

試過比鐵蟻一穿2 定3 狒狒同班都比佢秒左

多龍一下收佢皮啦

沒有擊中對方

正常人都應該唔會鬼火隻地盤佬
除非係珊瑚

咁特攻多龍打擊面咁廣係好難防架啦
除左鬥快秒之外都無乜辦法，佢呢隊又咁岩無控速手段。

一係唔要啞鈴

依家幾錢粒

我係hea捉撚
唔會突燈追
行過就捉

再轉下差唔多針得嬴我隊飛機隊

-----------------------------
之後我出返老班隊

可以換隻風妖用順風控速既，不過單打順風又唔係太實用。

單打玩風妖差唔多打少隻
不過順風完加隻攻專狒狒癲到痴線

之後我出返格鬥隊

但老班隊入面有隻仙貝

日本留名
聽日開始可以瘋狂玩仆街mon

我有近平

64 先會有人鬼火你
63相信唔會
btw fake

嗰陣為咗隻背背龍跑到癲

直燒見250，未格過價

順風+臨別禮物，終極工具人

等你練完再打下
應該有來有往了

近平4倍怕妖

有1血帶

64我不嬲見到地盤佬都圍左先/煩惱種子左先
所以都唔會鬼火佢

唔怪得睇落怪怪地,原來打錯字
咁要轉火玉?

黑絲巴刷緊蘋果龍？

OT係幾吸引
不過你果隻MEW我會照玩

8成命中都唔係太差
我覺得唔剋屬都下下秒真係CLS
又快

屬修+特性+命玉+技能效果
1.5x1.5x1.3x2=5.85倍
80%雖然唔低，但往往係緊張關頭就唔會中
利申:試過水炮3連Miss

隔離開重力

75速夠快架啦?
定搵人幫佢加速
利申:唔識64

風妖有順風，佢自己本身有極巨飛提速。

想問下我用如果SSS顯示我第100日出閃
我想KEEP住個閃位 要點SAVE?

皮皮有follow me同重力

但係佢暫時未有夢特幫隊友減傷

等bank

LF: Shiny Dracovish
FT: 10 Masterballs

想賣畀佢添

CLS 賣啦等咩

正身果隻中文
挖緊隻英文

想問下電磁波會對邊D寵冇效 長毛成日唔中/無效

地

地面系

如果惡作劇之心發動嘅話惡系無效

岩先就係打隻月依貝唔中 R撚哂頭

好多人醒唔起惡系無效

而且人地月伊有機會同步 自己食返麻痺

其實月伊 用普定夢特好D 我就咁睇好似普特好用D 但出面D人又好出通常都夢特咁

夢特防威嚇防怯 如果月伊係攻擊型就用

唔係或者foul play就普特

darksze又開場

下期活動出左

乜野活動??

不日上映

不過草鋼都係細個隻ok 夢特冇用

係咪開緊場岩岩見你開緊

你咩名

有冇得打

你驚唔驚比你老婆沒收switch

巴打都咁夜

我發現深夜通常都係得返某幾個巴打

肚痛醒咗

彼此彼此

小心身體

識生蛋未

應該係琴日無去就痛醒

密碼1111

其實我識架, 只不過我每次搞蛋種個D 都要好耐
我之前生左三隻閃 但係佢地都係錯性格 低IV 因為我覺得搞呢D好煩
如果真係生到閃 用皇冠升返好就算
所以搞到冇哂BP

偷跑

我偷打小小就訓
岩岩用哂D腦力升高級球6 3

遲咗

呢隻係唔係G MAX 黎 洗唔洗用M BALL捉

係

夢特GMAX

巴打開幾多場 我想最後一場先用MBALL

係 我ready

見你M波換剩係換對項非閃，球種都不拘以為新手

如果你唔係球種撚真係太容易，舉例你要ge行路草
直接自己捉，之後比紅線百變怪去生蛋
我諗20隻左右就會出你想要ge性格，之後比不變之石佢生蛋，好快就5V對項

如果你球種撚，去巴哈換最快，咩球都有，佢地齊晒，XL糖換最抵，唔收XL用BP都換到幾種番黎

反而M波價值高太多

用nest ball

06：00訓

1下

零呀

咪仲難

睇下邊個快啲捉到極巨豐蜜龍

入

建議大家用企鵝仔打
企到2號位 T1腹鼓 T2極巨冰 T3極巨冰 完場

竟然夜媽媽都有
忽然扎醒

3下

劍版呀

dusk先

閃raid感應

5點算唔算夜晚

用完m ball 之後黑暗波捉到
多左隻
有冇人見字1 mball換隻野比你

6點前計

dusk秒爆
下場M咗先

好鬼

仲未放棄 一定唔用M捉

白波之鬼到此一遊

我M完先試其他

cls

ENG?

唔知係巴打訓前捉唔捉到1隻呢

yes

應該爆到6點

我就係m 完試其他就捉多隻
我上次捉多畫隻銅象1mball都甩唔到手

夜晚5點幾都可以爆場

應該街場撞入

唔好啦
我之前捉另一隻丟左100粒都捉唔到

好多人唔識

似台仔名

改pw
xxxx 打死人

有啲係要嚟擺 唔拎去放
呢隻綠色都襯西瓜波(好似係)

你一講西瓜波就入左
個位比其他巴打

Liz 巴thanks

你都幾快下

加油

WIFI快

快都無用
仲係一隻都未捉到

搖3 冇感覺

當打糖算

又冇人

唔見場

same

有場

2個人打打到2046

入左一個人 之後無人入

最好你地重連

隱咗形 係咁refresh都冇

開左

你又見唔到？

re咗game等緊下一場睇下有冇

彈

個場同721一樣

？

restart game

係講冇人入？

個場都睇唔到 人都入唔到

等39分鐘先入到

九龍灣巴成日晒企鵝

捉唔到

過咗六點用唔到西瓜波

最後一場

8888

又睇唔到

帶企鵝幫大家加快進度咋

thank 巴打辛苦哂你

雖然最後都捉唔到
但我期待草鋼多d

但係好似都係四貓快？

除非四冰

你要換屋企上網 我用iphone hotspot都冇事

我想要閃

thick fat冇冰4倍

唔會呀 企鵝2號位打完鼓可以一打十 貓R痕

但係啱啱呢場四貓好快

M

爆 收工

Liz巴早抖

過左1分鐘都無人入

愈多貓愈快 好似係

仲有嘅

有冇人入埋

係喎

彈咗房

四貓係加強1.5×4定1.5^4

九龍灣冇事？
我彈咗出去

彈呀

我覺得係後者

liz實係㩒到眼瞓為止

我以經好眼訓

彈呀 不過再上返另一車咁解

大家都係用生命去玩遊戲

我番緊工

溫書+trading

去到月中調去第度 唔駛晚晚番夜但會忙到仆街冇得打機

點解仲有場

番夜好傷

各位巴打 我要訓了 辛苦大家跟場

liz巴6點完係都市傳說嚟
不過講定早抖 我都就快合埋眼

早抖

自從整左隻血帶路卡利歐
可以針住地鼠同班吉拉黎打
但唔識打替身戰術

雙倍奉還

單打？

對
試過比替身變圓戰術打到投降

熟悉嘅面孔返晒嚟

單打幫你唔到，要等FF上水

賭命攬炒

lm

最煩係出街啫 起身就食晚飯

背背龍無野打佢真係好煩
硬撚到仆街，琴日遇到隻用河童能量球打都唔過半
然後比佢乾冰一穿三

著咗背心啦

雙牆隊點對付
先制放真係好勁

波克基斯應該點玩

我之前租嗰隊呢，
見到長毛/風妖lead
會用fake out拍佢，另一隻極巨秒咗佢先
咁打贏多過輸

不過都幾多高手隊唔用fake out,
我都想知佢地點打

可以考慮清除濃霧呢個玩法
以前我用紙御劍個陣都會用

劈佢

如果係63呢

咁唔識了

檔路卡比獸 一出佢就輸了

除咗劈佢同清除濃霧 其他冇㗎囉

好多玩法喎
做support吸招順風做盾弱證打手無限空切
諗得出都有人玩

穿透多龍穿佢全家

早

ok 睇下張list有咩寵識先

都話返工時間係清泉

吸盤小丑個特性囉
不過好似太針對性

冇閃raid洗板

係，唔可以執著太細combo

放牆算係meta啦

但特登用非meta黎針就唔太好(認真玩的話)

說好的體虛早訓

諗好左6隻寵打63
等我自己諗點玩
比人打爆先搵你地幫拖

諗好點counter meta

63特攻多龍infiltrator 直接屌穿牆
穿埋替身

大路都係brick break
一係玩埋一份雙牆飛機nasty plot

吸盤個case就太極端
我會揀風妖挑撥

我係廚到爆隊
可以同我打下

風妖挑唔到長毛

成班係咪唔使瞓

我果隊63係
路卡利歐 飛機 草鋼
多龍 忽忽同埋洗衣機
我隻多龍係特攻型多龍
平時唔知點解成日搵唔到時機出
我係咪應該轉做物攻穿透型多龍好d
我成隊都無對替身既應對咁濟

特攻穿透都得架姐

點解我唔明你最尾果句既
多龍特性咪專打替身囉

我本身果隻係特攻詛咒xx 多龍黎

咀咒多龍咁惡
不過你只要特性係穿透性
你出咩攻擊招都破到替身

至於物攻定特攻 睇你本身果隊缺邊種攻擊手or想針對邊隻再決定

有諗過玩放牆型多龍
反正夠哂快同對面通常唔會估你咁做
我果隊又成隊又剩係識攻擊咁

抵你出閃

點解抵

跟
不過係儲球種出黎錯特性 性格 球種

出街搭緊車都孵緊蛋

得一個特性

可以試下玩特別d好既
亦可以試disable多龍
可以殺哂d盾

佢行住路都孵蛋㗎

你呢隻未諗到點玩，有冇咩大路玩法推薦

btw 隻野進化左之後本身個樣好唔討好

普特有run away/冇道具sp x2

我中左run away呀陰公！！！！！50bp

咁危機大家唔好試

fun玩4p用
應該都係配種子 速2倍掃場
我用左love波 橙

紅牌踩鋼線
Foul play
Sucker punch
Snarl
Taunt/ Parting shot

咁上下

Level有咩問題

最高個特攻得80，又冇毒招掃乜鬼
有諗過玩夢特，但又薄皮又冇威脅

夢特未出

ok喎聽落幾好

咁遲d先生佢

我係love ball
佢進化閃係灰
最好應該係重量
非閃等級球就好襯

呢隻嘢太鬼佬畫風

你令我諗起
d鬼佬娶親果d 亞洲妹
隻眼同隻狐一樣

漢堡神偷

老噴多數會學咩技?
2隊想換走武者同啞鈴針佢嚟打同抗火

Heat wave
Solar beam
Air slash

原來漢堡神偷講緊呢隻

開始變廚了

話說要重申一次
夜晚你地都可以討論
只係夜晚無人討論咋

無話唔可以討論呀，不過講一句就俾30個入唔到推走咗啫

用冷門寵都可以好勁
諗緊蘋果龍定蜈蚣好

勁就自動會變熱門架啦

其實每年世界賽都有冷門嘢彈出，不過都係要針對返個meta

分家囉，支持

其實你係咪好鍾意引戰，好哋哋係要揾嘢嚟嘈

都係連住幾個post用topic針住嚟講先出聲姐

應該都可以用sheet解決？
又可以list晒有咩人想入， 咩人已經捉咗

包剪揼理論
包可能打到最多野,不過唔等於打到最小野嘅剪唔勁

刷閃不對戰刷來幹甚麼我由SM定XY講到依家架啦

用穿透特性多龍又得
用妖伊高音又得

Sheet解決到開緊場同密碼嘅問題，唔使再見到9527 9527 9527
但係解決唔到入到 入唔到 又爆 又係你 白波又爆呢啲

尋日連Roy sir都要上水串鳩班友就知有幾嚴重

蘋果龍同蜈蚣啲技都唔好打老噴
蜈蚣電咬得60,熱水又係特殊
蘋果龍直頭係沙包

follow me勁左
你睇下而家人人有一隻
勁既野好快就會變熱門，無計
有日你將d冷門寵發揮到好勁，佢地就會變熱門

咁咪分家囉
你自己都分係咪"清泉"

同時都會將一堆嘢踢落冷門，再俾人用得勁變返熱門

蘋果龍厚脂肪火打一半架咋係怕飛行姐

Ok，你開個閃den討論區
全部夜晚刷閃去晒嗰邊傾，其他呢邊
Deal?

劣幣驅逐良幣

我覺得都會少好多
sheet交換都會有人用嚟講嘢

無所謂，你想分家咪分
不過主post最好得有意義討論
4p個d打唔中， miss撚左都唔好有

又爆入唔到討論區

好行唔送

但係之後有本末倒置了果d加強版

對戰閃撚雙修表示無效

係你地要分對戰高級d
係咪清泉先

佢無技剋到老噴

無謂格硬打隻剋佢既野

冷屍格路啦

之前比停電巴隻老噴1打3
拆完佢啲妖精就到佢

定係唔同佢打,是但搵隻同佢鬥快秒佢

搵野先發落岩釘 削佢一半血再打lor

老噴怕岩 求其搵招岩打落去佢都喊哂咁

本來就應該咁做

有極巨四倍都未必夠秒，仲要隔籬一定有support

佢講緊63定64其實

63下話 佢個隊都冇落保護

63

岩釘我都係覺得啱66多d

...

63都得 不過後面最好配d強化型精靈秒秒秒
落岩釘=拆一血巾

64先係清泉 64先係大佬
63嚴重影響討論
我要分家

66岩釘就偏向消耗戰既概念

ok 88~
唔送

老噴會用1血帶?

唔可以早過人地開post
等佢開咗閃post我先開

咁你唔係淨係打一隻老噴就贏架嘛

唔係講佢
我指岩釘一般係63既作用

唔會，佢意思係釘可以廢哂1血巾既怪
eg司企呢d

其實63放岩釘而加真心玩得過
尤其對面噴火龍

另外冰弗 飛機都可以扣少少 幾好既
常見一血巾怪eg 司令，龍頭鼠都廢到

唔係 老噴多數命玉 只不過釘呢d破1血好好用 點解話配強化係因為一血巾有機會1血反殺強化左既寵 會好浪費同反輸翻轉頭

用鷹人岩崩秒佢

睇下有咩可以學先

其實你可以用damage calculator去計下你既寵用咩招可以打到對家咩血量 咁樣就方便你配招

唔係破格既地鼠係咪無用

例如 你之前話怕飛機嘛 咁咪set番你既寵同招 再計下用果招可以打到幾傷出黎

有用
沙隊囉。都好強

只不過63 破格較常用
專打mmq rotom

可以玩沙

學之前果隊用重力取代破格

沙隊

64都係破格常用

不過你想要破格地鼠我有一堆

唔使 自己生緊閃

我仲有成箱對項

簡單咪龍頭地鼠

龍頭可以確一老噴咩

本來諗住棄咗post 停電巴你咁講我要澄清

十二月尾果陣我已經講緊閃den推post有問題

有之前球種經驗 提議大家開spreedsheet搞掂佢

點知某人呢就話啲閃den最多hold一晚 唔work

Ok fine 然後無提出解決方法 日日繼續推

同政府冷理五大訴求一樣

咁我都廢事理 大家年尾聖誕又多假得閒刷閃都好事

點知依家連平日都日日推閃den

我同幾個巴打依幾日都有討論過

推閃den無問題架 點解唔可以好似球種咁

依到開post咪有den 然後入spreedsheet傾

我就一直都諗唔明點解某人話唔得

一個post無人理個問題 咪開第二個post

點知都無反應 咪提議分家睇下你地會唔會理

又點知比某人出黎咬同轉移視線話4p都係咁

然後尋晚都係推咗十幾頁

我都廢事理了

提出問題同解決方法無人理

你地係要跟個跟本刷閃den扮大佬嘅高登老屎忽

Pkm公家post咪比你地私有化黎刷閃囉

又好似高登咁新人問問題比閃raid推走無人理囉

不過我係睇唔起某人

一開始話刷亂數蛋閃呢 就有潔癖話偏hack

然後依家毎晚日日係到刷閃den再扮晒大佬咁姐

講過閃raid好似唔洗第三方軟件去計咁

咁撚有骨氣就手動去刷閃raid啦

阿梳 你有⻣氣嘅就唔會話分家到依家過咗半個鐘連個post都開唔到啦

你地鐘意睇就睇 閃raid問題未解決我都會棄post
最多咪有咩色違配佈我都唔拎出黎派直接開台派姐
我就唔會好似某人咁無骨氣
話得棄post就棄

學岩釘呀

其實未至於要棄post咁嚴重吧

速專老班會唔會方便d

要光復

我果隻飛機黎

學岩釘用嚟打1血帶
用鷹人打老噴

本來都廢事理
不過某人追擊咗我成晚無理由唔出黎講返聲

都幾年啦 又唔block又要屌
正傲嬌

我玩蟲草格鬥隊
我嗰隻地鼠特別啲佢係格鬥地面

你就嚟要輸比我

咁大口氣

做人要有志氣

好耐無見

唔知你某人話邊個
但我就支持分家既
上個post已經話支持

依家最新
差一隻

慢慢就會變18屬隊

打得win我 實上大師

你重有咩秘密武器未拎出嚟

同埋你係咪有咩搞錯左，從來就無話有咩潔癖
一向覺得hack出嚟同埋亂數計呢d完全無問題

我開唔開post就唔關你事
你棄唔棄post都唔關我事

等放假生埋蛋閃風妖就齊三大神器

邊三大

多龍140速係咪有過度活躍

因為識閃

有龍頭打妖咁炮蟲鋼炮可以考慮換能量球打下海兔

老噴仙伊風妖

除左4p 我乜都有傾
我偏中立食花生
有幫新人齊圖鑑
整63隊
大部份回到都有回

不過我真係好鐘意搶raid既快感
整sheet 開留言區上個post 都有suggest 過
唔洗棄住既

已齊 蛋閃

仙伊係洞閃 咁都無計 有西方閃太難出 但老噴蛋閃係堅持的

都話問題唔係鍾意點玩隻game，你討論買衫league card煮咖喱都無人理
問題係刷閃raid嘅所謂討論推太快而無意義，影響到正常討論，所以先要諗個方法處理

想問下鋼鴉係咪練+B-C，252H 252B?
但睇落meta電系係特攻手多，咁係咪應該練+D-C
但如果練特防又好似唔夠物防...晒左

好亂1516
有冇人講下

終於生到黃色小火龍

幾多箱 HA?

要用佢黎擋既多數都係物攻手
你唔會見到電系都On居居擺佢上去掛

HA
截至12月尾生咗40箱，之後無再數落去

再唔係一派閃又開個小group 入面派完傾好 就自退踢曬D 人走
咁又唔會跳POST 跳得快 又可以改名認到邊個打邊個

你都未俾我隻鯉魚龍1揪3

+B-C 仲可以for Body Press

炮蟲地鼠
next

有人會用iron defense buff防，分返部分努力值俾特防

Exactly 佢根本係針對物攻手
就算你見到對面係特攻型多龍
你都唔會專登放佢出黎啦

你打過先知
仲有磨寵磨撚死你

聽落唔錯 HP分一半落特防

打你姐你要用6隻寵打晒成個T123

怕好似鋼龍呢d冇啦啦1招電收你檔

yes 雙防平分

嬲
點解派咗咁耐都冇人quote我
suggest我去sheet傾

雙防平分？你又雙防平分？？？

其實用sheet我覺得ok呀
一個row一個user, list晒自己ign, 捉咗未

我覺得係個approach問題
唔好用分家 同topic title 俾人感覺太aggressive
我花生雙修向唔太care 但其他人可能care

好似上面洗腦巴話開sheet /group
試下lor

home到底幾時出

其實之前傾計都好難認邊個打邊個 所以感觀上麻麻地用sheet姐

我鋼雀252血252特防

所以要用聯防試探下

多龍特攻物攻都有人玩好難針

某人aggressive啫，我哋一路好聲好氣講都無人理

盾同support都有

召喚n個多龍玩法.jpg

咩玩法都有

發尾 光牆 電磁波 melomelo

開名咪得，駛乜某人

應該係最後啦
最後無晒啲草

我先係aggressive
彩豆世界級 腹肌一生推 玉掌我獨嘗

死火，你咁講搞到我想追po睇roy sir講乜

睇住巴打由一開始擺愛寵到依家開始放廚寵

麻痺真係好煩

白波又爆未

個張砌隊圖既live

我想睇佢由ver.0開始到依加既換寵gif

永恆定律

都係改咗三隻姐
蟲蟲我都好鐘意
聽講有人蟲隊最後一隻蟲都無
下一隊就砌可愛隊

我想問下網絡對戰個陣用既果實，實際上會唔會消耗？止混亂個粒果實我得4粒，唔捨得用

依隊係二隊嚟
冇衝突
純格鬥隊仲喺度

唔會放心

巴庫 天仁 Cinncino 小魔女 小超馬

@vita

之後要成隊都有鳩

咁要變魔法先得

蛇紋熊 長毛 喵喵王 毒電 尖頭魚 古月鳥

邊到可愛

邊到唔可愛

鹹濕佬大聯盟

有鳩可愛伊貝隊

第一次覺得Roy識搞gag

技能進化了

之前都試過陰鳩肉傷

column list 晒名應該都ok呀
不過你做host, prefer 開個temp group應該都冇咩所謂

張秀賢有D 1999

sor 錯post

巴打2點要開會喇喎

我隊科技隊

你地介唔介意我開個discord派寵 到時可以方便分邊個入唔到

刷左咁多場raid 一個金冠都冇

下 我唔使開會呀

Up緊？

講真自律嘅話無乜所謂，一路以嚟唔想人開grp係因為廢事變晒小圈子呢到無人
如果你開個grp只係為咗開raid派寵我又覺得無咩所謂，唔好搞到去晒grp自私傾pokemon就得

每月大師收6粒金冠做利息

唔介意
你地個個都係大佬

可以聽到聲

想升隻野閃2V 冇金冠

搵技巧果條友係咪會出

佢忙果陣係正常好多

金好似超rare

但通常閃撚唔打對戰好似係度都無乜野傾

如果得返64 4p 我都無乜野講

有無人單車有40000分
我42000

FF 內傷 廢up嗰啲咪單打
閃撚一樣可以傾，不過開打就轉場唔好喺到洗啫
正如我哋4P有台嘅話都會轉去youtube傾

你老味唔起底唔知你係邊個

開左個細細地 已經分左小小分區 到時自發搵位入
要傾對戰/其他都係盡量係post傾啦 如果有D咩要交易（球種）都應該可以係入面傾 廢事又好似以前咁洗post
有時間派閃Raid既話會係 post+discord 到提醒 暫時係咁
希望唔好再有衝突

本來入黎睇圖正評, 點知第一頁一開...

ok

用銀冠咪算

只中過2個

出左幾多化石先

原來卡9/1 就完
研究下亂唔亂到隻s1 先
不過我seed都未識搵

禁30000W出左個
夠洗 good

盾最多果2種各500粒左右

夢夢係散買波都有定要買比卡超/伊貝set先有？

原諒我 琴晚誤中 用電話開po

我記得係咪有樣item 裝左一般系招都會打到鬼系?
想拎喵喵怪打官門戰刷錢,但成日撞到鬼系道館好煩

無，特性就有

裝左後會被鬼系招打到就有個

有巴打提議加密 暫時呢個6小時 一陣再搞

唔加密你哋死硬

新人一名

Why

現充一名

有幾百人moon緊呢個post㗎

有人建議再開過

Discord有無得好似fb咁答問題等管理員批入群？

好似得禁表情 唔太清楚 翻去再搵下資料

同埋睇下有冇得lock左share link 因為我唔係管理員都share到

jelly先係

Why not both

因為我唔係

有冇絲打淫到要搵sp

原來你改咗名

嗰個道具要隻鬼帶住

屌

要幾mk先會揾sp？

係啊 做左彩頭隻列陣兵

我無架果到吹水區黎
唔係點會開到60幾個po

改名嘅壞處就係會俾人起底

唉屌明明之前都講過會改呢個名

你個名係咪話你係M?

一見到sp post就知你係邊個

有冇人可以比隻草鋼球種我？

以下開放討論

咩情況吓小魔女二階好用過三階？

派閃raid其實係加FC同放PW需要用加密comment, 係爆ball入唔到果啲comment就另覓公海都得 (discord/google sheet入面個chatroom/etc), CD ROM冇FC冇PW 入左都冇用

打J嗰陣

你講帽?咪快D
Hattrem S 49
Hatterene S 29

我有重,ub,友友,白
你想要咩
我生比你

ub ok?

ok
比小小時間我生
是但比隻球種我就ok
有格鬥最好

就出門口 幾分鐘內搞唔搞得掂

搞得掂

快左咪仲廢左

呢家入

仲要無trick room

冇格鬥球種 sor

咁所以個情況咪係冇欺空ge情況

就算冇欺空 我唔覺速49比起速29有咩優勢

扮欺空反欺空

Discord 再開 搞掂再post 係呢到加密 Sorry咁多位

之前果個係咪刪左?唔見左

唔識欺空扮都無得扮

我Send左另一條出黎 前面有

求教
想問點解java打完代碼都開唔到
（已設定左環境變數，係咪邊步做錯左）

唔見,之前果條已過期

係咪回錯POST

過期+1

想問下之前果隊巴他空間隊來自邊到

想乞隻夢特女伊貝 心/夢波 咩v都得
可以換ub俾你

過期+2

btw,呢幾日專心孵蛋 孵到無上黎 一上就見到話開新野， 有無巴打好心講下咩事
(唔夠快手搶唔到，心灰生蛋)

第二次世界大戰

晏小小再send過另一條 依家搞緊

不歸路黎 唔好知

痴線升爆一隊努力值啪藥要320萬
即係十次宮門

屌你老母我唔想返香港呀

點解唔刷W

用幫幫忙啦 一日就96 一次可以10隻

帶埋狗帶一日252呀

係未要

expired

冇
你睇過煙肉個教學就知佢問咩

係度

屌做咩事無哂光柱 兩日都係咁

Thanks

打哂咁多條會出返
一係改日子?.?

有無人都係咁
咩Cheat都無用過都係咁

打哂啦

我剛過一周目果陣試過，之後下一日出番
唔知係咪我做過啲咩

掉粒石落去就會有光柱

你老母 那有W

屌你唔好再提呢樣野喇

暫時搞掂

想問下咁多位有無人有 夢特哥德寶寶
搵左好耐都無

呢個只係放raid 同要換野用

少少冷門嘅寵夢特好難搵，我明
你試下去reddit / Twitter R下

Twitter應該tag咩?

#PokemonTrade #ポケモン交換
唔識日文的話，應該reddit好啲
睇個tag英文少人好多

打javac冇問題，但代碼點都係 unable
有冇巴打可以教下我

巴打我有夢球夢特哥德寶寶 但六點先返到去

有冇人有捉多GMAX閃噴火龍耿鬼 可以用琴晚隻GM閃風密龍同象換

巴打我等你放工

今晚有無台

twitch 有人派緊閃極老噴
你睇下

各位可唔可以留齊連登名, game ign同fc 阿 留齊轉組
幫幫手

巴打我得啦 你ready就留code同ign

尋晚係咪有人派夢特超壞星？可唔可以生多隻俾我？
刷左好耐都刷唔到

轉頭可以生隻比你 等我同巴打trade 埋

Thxthx, 返到屋企add你

我都得啦，PW3939
我ID係つき(音符)

searching

今集個系統好差

連左上網? 轉個密碼試試 1943

轉左1943

得左啦，感謝巴打

以往用bank會唔會改埋ot?

唔會

甜蜜球價值直線上升

龍翔道又嚟料

啱啱攞隻草鋼1穿4
hugo隊重雨真係好勁

想問下連勝幾多次先可以9升master

6連 or 7連勝

我id 係sw8318-8355-1214
求夢特超壞星

今季要早啲開始打

我未睇返佢段片

留in game name同交換個CODE就得
SWITCH唔洗ADD FD

雖然佢玩到有失誤
但係隊野容錯率好高

一眼望落去全部都飛機地鼠飛機地鼠
Koota個隊幾特別，大鋼蛇他可以做甚麼

Game name: luna
Code 1222
Thx

話就話用壞手，
我前日用自己隊撞到人租呢隊嚟用，
完全冇佢符

點解

6 3係咪唔會有呢啲隊睇？

上個月deadline fighter單打上唔到

完全唔同logic，不過都有機會係呢堆嘢

想睇下單打廚隊走勢係點

咪MMQ 鬼龍 龍頭 狒狒 班 電器 嗰啲

因為我練好哂其他野 想學下點練ev進步下

佢想問63 有冇呢啲比賽

Get錯晒
係無嘅

63唔算官方大賽常用賽制
好少有呢啲表
同埋真係打對戰都係打64

季中打最易打
LOL 都係一樣

63都係252大法多

hugo分享咗幾個心得

想睇試夠唔夠傷/夠唔夠硬？

重有耐久計算器，唔識日文可以自己入種族值

計速(得日文)

大家而家有冇d咩新隊好玩

長毛換緊急制，奉神犬神速

夜店隊

重雨

姐係咩

之前玩過FF 果隊長毛緊急制轉班基拉

火焰寶珠換到幾多柑果？

3-4粒實得
5粒以上可能要掛下

求一隻夢特比卡超做種
有UB夢特小火龍 夢特鯉魚王 夢特黏龍 利歐路
月亮球 夢特伊貝 夢特鬼火 多龍 換

有Mr. Mime 就想試下了

4P now?

咁好似開新ac入code仲好

我仲遺緊技整緊隊

用我嗰隊咪得

練緊少少寵

我都練咗啲新嘢

blocked

4P -3

-2

-1 但我部機妹玩緊

趁未夠人拿拿聲換返佢

格鬥大師返嚟開拖

想玩晴天隊 應該仲有加d咩落去/性格努力值點配
煤炭龜 日照 (ev血同防?? 帶逃離制??)
噴火龍 太陽之力 (ev攻 速?? 帶速專巾? 洗唔洗帶大晴天?)
風妖 惡作劇 (ev速血? 大晴天順風??)
光電蜥 太陽之力 (ev速攻??)
打6 4
其他想配化石水魚龍 同太陽依貝(ev特攻/速??)有冇得玩

魚龍會俾太陽減傷
可以考慮霸王花同煤炭龜combo

齊？

晴天隻魚龍招專有技會減攻

ff 開唔開live

主要唔知d努力值要點配

Steam有隻叫coromon既game抄pokemon抄到十足

冇機開
打就得

新寵未練好不過打住先啦

Searching

煤炭龜係輸出，Main特攻同血，道具有木炭/眼鏡，有趣D可以用逃難背包
噴火龍就極速滿特攻，帶木炭/命玉，晴天留返比其他人帶
風妖通常都係極速滿特攻，因為道具基本用一血帶，同埋以佢個Body正常黎講擋唔到咩招
晴天配魚龍咁點打鰓咬，大陽依貝因為多龍氾濫而相當弱勢，不過都可以靠夢特搵下食既。
其他隊員可以考慮下霸王花，葉綠素晴天速x2，有催眠粉，有After you比煤炭龜先手噴火。

+1

係咪差一個？

好似應該齊人？要唔要轉個pw重連

打緊?

Obs係咪打碟？

無

連咁耐都連唔到以為你地開左場

明明夠人？我開啦 0678

試過比葉伊係咁日光刃 速x2

你開個空stream做chatroom?

都得
入左場先

開咗?

冇...

開咗stream先啦

格鬥大師打唔打場63

都ok

Chatroom

即刻唔夠人4p

好快比佢打返出嚟

35LV

你隻近平35LV

WTF?
點解會咁

你無簡打RANK 個RULES

你地玩4P啦

打左一場63 夠數訓教
今日一場RAID 都無

4P 0678

蕉呢

sorry

你個新隊砌好未

生緊鐵蟻

升哂50LV 再同我打

生 多龍閃 生左10箱都未生到 番工又多野做 都唔得閒上黎 依家上黎取下暖

加油啊

home有日子啦掛

是咪出sleep？

我生過千隻先有閃

又係時候Go Home and Sleep

BR係breed定battle ready?

battle ready

連唔到唔打了

啱啱重係到諗極巨都秒唔到有無咁勁
btw之前唔係都50咩
63無得用同道具好煩次次近平路卡2揀1

期待值不嬲都係30箱左右先一隻

1月9定9月1

未返到屋企玩唔到4p

1月9先make sense

究極劍盾

1月9 香港時間 2230

講聲嘛 叫人開個台大家等緊

可能只係出電毒gmax

係咪得我唔想太快嚟，
唔想個meta轉得太快

圖鑑外應該唔打得rank

真係公佈都要再過一排先有得用

我覺得係出home

美式日期寫法係月日年

基本上講硬
應該仲會有新game消息

寵改唔到名做三個龜頭很大

有冇人有隻國外醜醜魚可以換
可以用國外小火馬換

地鼠？

Sor 啱啱有緊要事行開咗

龜頭係咪bam咗

9號direct講續作我引退不做蟲師

改左撚頭就用到

重玩唔玩
走咗去打63唔好意思

唔好啊

心球送俾你
唔好俾英文小火馬我

你唔係想引退好耐？

韓文啱啱啱

搵個奶油引退啫，好似宮崎駿咁

我好似同你打左一場極速打完你35LV 42LV

我都係放生
求其俾垃圾我啦

吾巧牙

1-2分鐘後入

挽留

原來大家係咁愛me, 咁愛蟲蟲獸

63打rk都唔可以用同道具?

如果得我想1血帶x6

基本上咩賽制都唔會有同道具

有gimmick 既野都開心啊
仲有另一個巴打既格鬥隊

你咩IGN
驚俾錯

早幾日用卡洛斯冠軍隊，冇人留意到，淨係留意食蕉隊夜場隊

風翼之槍

我中意你咁都屈到隻野係蟲嘅思維

因為個名

你係Vita巴?

我係FF個妹VV

Thx bro

Ff係咪妹控？

還返部機比你哥哥開台未

咁有咩道具可以加坦度?
比路卡/熊貓

撳起底先知佢咁鐘意開膠post

係佢d電子H漫Gay片 太多搞到壞機賴小妹

佢Gay架喎，好人好者鐘意Boy超能貓

好行唔送彩豆世界第一

幾時接受現實叫列陣蟲

你收聲
btw你有無之前彩豆同列陣兵張gif

有鬼系館主J圖，頂住先OK?

吓 , VV boy嚟架喎

乜FF有同你地講過佢個妹是Girl黎咩

背後好似有個悲慘嘅故仔
Btw右下嗰個係咩嚟

V.V唔係L.L老豆呀哥咩

仲有冇4p?

男裝=阿哥
女裝=阿妺

兩種pIay

2

多謝巴打

有排生 生龍又要多步數 我應該生過千隻啦

有冇人打63 66

me

0678 試新寵

1月9日（木）23時30分より「Pokémon Direct 2020.1.9」を放送します。
放送時間は約20分です。

@JoeMerrick

Pokémon Direct length

January 8th 2013: 11:12
September 4th 2013: 19:25
February 26th 2016: 6:30
June 6th 2017: 8:10
February 27th 2019: 7:01
June 5th 2019: 16:42

This Direct is to be the longest ever Pokémon Direct. This is going to be interesting.

20分鐘 訓住教講Sleep

加咗2下特攻都唔死

主人唔舒服聽晚再玩

take care

我尋晚想轉做gif, 唔識整

我真係好懷念蛋位

有無咁撚大力呀

回顧歴史會佔幾多分鐘？

係佢喇
我搵下教學先

俾我keroro軍曹boost到

molamola

我搵咗download嘅app, down落嚟係mp4
唯有搵mp4轉gif, 唔識較frame數較到自然

ct

咩係CT

中弱點，

moalmola

電汪汪又幾勁
承讓了

返到香港了
我係咪差人好多球種？

正呀！！！！

隻狗好快

除左快之外冇咩優點

正啊

不最麻煩係jojo同岩釘

岩釘係好野黎 一招就防晒所有堅硬一血巾

之前SM同USUM好似有個官網會列曬有咩熱門寵+熱門配招+熱門持有物
呢代有無?

遲d開home(手機apps) 可以係個度睇

諗緊仲可以有咩特攻手

儲左26箱ID 幾時先抽中M波

下次我地開po就用呢個gif

平均128抽中1

cls 26箱都咁低
算擺住先 蛋種多果陣先release

等你送PP/PPMAX

GX到果隻比卡超特性係咪lighting rod

搵唔到點改投球姿勢
今集又拎走左呢個design?

一定唔係

無得改

每代好野都會拎走架啦
精靈球貼紙，跟隨系統，PSS

128已經好高
我8箱，抽左過千次先中1

極大下代就會變condom

跟隨系統咁正都要拎走
Game Freak真係懶過閪 唔夠人咪請囉
做左pokemon game咁多年都分到唔少錢掛

隻game全球動員已經一千人啦
根本係plan有問題

Let’s go既少數優點仲諗住依度起碼都會有
跟隨/騎寵 明雷見到閃光
乜柒都冇晒

唔好彩 worst 5% case
咪400抽先中1

你估真係128必出咩

有冇人可以試打一場63 66
想試隊

明明同一個系統
整好晒出黎
但又踢走晒去

會唔會係講開home呢

DP remake

得pokemon黃版用唔到home 表示

400都好快姐

都係聽日先試 又要轉野

home會唔會傳到 400 之外既寵?
但係劍盾入面應該冇佢地既模組

大概有模組傳到冇就傳唔到

太多重覆野 諗緊點搞

可能Sleep留左個位俾佢地呢
有visa ->劍盾
無visa -> sleep

大叻

冇玩之前幾代 出home就要上嚟跪j求寵

閃光強迫症唔通要去玩叻糕，刷返隻閃超夢夢

閃超夢夢應該好多大神有喎

配布閃超夢夢有好多隻

自已名既都有啦

即係到時同人收好易有？

但話晒係SMXY時期既野 價錢幾多就唔知了

老屎忽先有

專登開Bank睇 法國得1隻

日月神都有模組同技

我6隻
我入左好多球種 你可以睇下

正義之心6 4 隊應該點搞
護主犬
路卡里歐
風妖精
其他有咩心水 ?

星閃HA怪力DEN自行埋位

放廚怪/聯防

我得UB夢特蔥鴨
有冇人要
可以換其他稀有野比我

得閒玩下奇蹟交換，換一箱點都有幾隻好野。

聽晚換
好撚攰

彩豆係雞

去咗邊度玩

shit 未返到

dllm

喺showdown組左一隊尻尻地
一開波輸到甩褲 用熟左上番1300分

會唔會公布DP REMAKE架

識貨
跟我講
彩豆世界級 腹肌一生推 玉掌我獨嘗

台灣加日本
今日無睇時間趕飛機趕到仆街

今個gen減得寵我就覺得唔會有remake

或者會係Let's GO (DP version)

老老豆豆 佢出嚟個ball plus用得返就即刻去買波

其實叻糕真係唔知出黎為乜

呃下啲淨係玩過pkm go嘅人玩
慢慢再哄佢地打對戰 生蛋

終於刷到夢特伊貝
謝蒼天 謝祖先

玩騎老噴

我澳洲翻嚟凌晨機仲趕

我果時仲要連球買 蝕到喊

如果冇入到隻夢夢落去就冇蝕

見佢可以無限食糖就知係垃圾

夢夢sm個張預購周街派

催谷switch銷量

用嚟出美錄坦

有冇人有病毒寵

鐵蟻地鼠炮蟻努力都係速攻/特攻?

早牙

大把
諗住自己練EV?

我要調EV 想拎一隻備用

連唔到

聽晚有大叻

Remake彈珠台ok？

其實就咁睇呢集係OK的, 一來谷NS銷量拎奶粉錢, 二來轉新機試系統水溫試下D新功能, 三來將GO撚再加入埋console game行列

但再睇埋後出劍盾就R哂頭, 有哂經驗都做到樣樣都差

你咁講我覺得有機會出rs 再版

請教一下
我係呢代先開始打rank 依家仲生緊蛋砌隊
單打去到rank 8
雙打未開始但好似好難上手
有咩隊形可以易啲開波？
目前睇落雙打要整隻風妖同飛機

可以借隊用吓感受吓個meta先再自己諗

抄隊Time

呢D應該有特調?
新手用D咁高RANK既隊又冇解說會唔會瀨野

有啲搵佢地個Twitter會搵到解說
睇唔明日文的話可再放出嚟問

應該會

我覺得俾D大路野既隊玩下先會好D, 最好252 252 4

風妖+噴火龍 鋼鐘+超鐵 IND+帽 之類, 易用易明

正呀
有冇特調唔緊要
砌出嚟玩吓先
睇下matchup再自己微調

有特調好大影響嫁, 你唔知既話會影響你判斷, 速多D/雙防多D 已經好唔同, 有機會係N確之分

再試微調喺showdown玩住先好啲，實機太麻煩

D frd每日係ig到Share文宣 警暴
結果一有抽獎就係咁Share 笑撚死

同埋岩先改名有人用左維花奶呢個名，本人不代表維花奶任何立場真係人怕紅蟲怕勁！咁都比人盜用名

做唔返花字輩了

得返兩朵殘花你同飛花

有個fd都成日share文宣 然後早幾日去左上海迪迪尼

死亡Flag自動送中

你又改返名

都係做返自己好

世界大戰抺黑宇宙了 Can you feel?

都有好多人玩卡比獸

500個負評

陳同佳比伊朗截糊

陳同佳 : 未有心情

想問下63剛雀要用咩打 用鬼龍同電拳都唔係好打得入

你隻鬼龍物攻？

特攻火電, 快過佢既挑撥同佢磨, 一擊必殺

特攻手用火/電招打佢
老噴電鬼之類

特攻黎 已經用命玉 都要打3-4下 因為佢用回血 有時仲要比佢極巨飛行一下秒

特攻點解用電拳唔用十萬伏特？

電拳係地盤佬 多龍係十萬

可能你遇到特防雀
物防雀多龍命玉10萬伏特係確2

隻貓有咩咁特別

我用開大字爆, 一確

隻雀有加特防秒唔到

唔死都殘廢, 特防雀見多龍多數都會加防先/換走嫁啦, 咁就食我一下先, 多一隻入一確range

有齊威嚇Fake out同UT打遊擊
非神獸可硬食X鹿+2月爆，原始固拉多分散斷崖，
月神恥鬼殺手

威嚇 Fake out 低速UT 吼叫 拍落 鬼火 挑釁 多格技揀 深喉封音技 硬過火狗

完成係火狗上位版

大字爆會miss
好似你前晚咁黑就玩完

靚屬性靚特性靚招靚攻靚防，隊隊都擺一隻咁囉

比多龍更泛用

而家通常換走
用電抵玩過火
試過估中佢換野一野極巨電收左隻水系皮

以前有專屬Z甚至可以重創原始蓋歐卡
痴固拉多晴天硬爆X鹿
日月雙神都係手下敗將
最強普通寵

依隻野真係唔可以俾佢放出黎

或者沒收u turn同拍落 勉強可以既
威嚇今代都多左抵抗手段

之出解包好似話佢今代識屌住走
連UT都唔洗用

咩叫屌住走

拋下狠話

下降對象攻擊及特攻一階。
成功使用後，自己與隊伍寶可夢替換。

Parting Shot
減人一級特攻物攻然後自己離場

不過UT都有SO, 破畫皮/1血

要立即換定回合完左先換

用完自已就走
所以先話屌住走

呢個搵seed工具可以推薦下
除咗易睇之外仲可以較低CPU負擔

立即換, 但佢低速除左對住欺空寵(非欺空下)多數都人地出招先, 幫埋後出個隻頂傷

依隻要玩減速0iv?定冇必要？

要微調

冇必要, 中速幫手UT頂傷, 加血防攻仲好

冇必要，甚至會修少少速

火貓應該係最多努力玩法既寵之一
有D會All in到食蓋歐卡非滿血噴水定根源
有D就加多D物攻去爆X鹿/打Z技
有D有加多D物防去食斷崖

寶你老

改返啦

口袋妖怪

可以咁玩其實係因為佢太勁

比佢上到場 奉狗無地方企
唔好停啊

yes 一場出咗閃火鋼獸

咩來

go

屌住走 真係好match

我想佢快啲出迷宮系列

集思廣益 究竟home有冇得帶埋醒技過嚟

應該無 sw無呢招會當非法寵

應該唔會計非法掛

係唔畀係你想傳入去個下已經會唔畀你傳
唔會你傳完先當非法

咁隻竉咪又坐監

可能係
又或者傳個時會自動del走招醒力

一諗到如果刷超極要刷埋醒力就想嘔

cut醒力係好事

根據呢加個hacker情報
舊代去劍盾啲冇咗嘅招係出唔到

唔係出唔到 直頭係冇data所以唔可能顯示到

但一堆電寵哭了

加多d其他技俾佢地好過啦

醒冰

你地都係用seed搵嫁啦，咪同刷閃神+醒力差唔多

加招物攻醒力

992

993

994

1001

飛花幻影巴打加油

1002

幫你推多下